“而家塞錢入你袋!”英文點講?

suck money in your spring pocket

now suck money into your spring pocket

And the family money into your bag

Now suck money in you bad

Singapore govt: This is for your own good

money in my pocket, now!

好句

I'm a old ass and God of dog

I go to school by bus